點睇cctoy啲傻閪愛侵力比人串親又入波台數？

比人串親起底搵到幾個體育台post就已經屈係波台狗
明明係其他台既post仲多
佢地幾時先肯面對現實

侵侵可能仲有後著

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個名係球員既話就係波台狗

時事台勁多5毛屈毛

原來波台狗咁易做
唔怪得乜柒野都入波台數啦

其實仲有幾他台入波台數既

咁計眼帶狗咪動物台手足？

寵物台？

講緊個名喎